窮撚早餐...

窮撚都有錢食早餐

碗通粉唔錯

我冇早飯食呀，金仔

15蚊都無咁點得嫁

仲講 無錢買呀

杯奶茶 滿到瀉

最後記得撕埋張底紙點茄汁

早

都無食薯餅

兩碗通粉 加隻包 仲有嘢飲 咁叫窮

肚餓了

仆街唔理我

毒撚一個食早餐

有理

一個人 總是一個人

無呀

我咪話 點會連15蚊都無

冇著餅咁食m記早餐冇意思

鬼叫我窮